【英超亞洲盃】為男友排足15個鐘買飛 有一種愛叫「沙律」

男人一生，只為尋覓一個肯同自己挨麥記嘅女人？計我話，搵一個肯幫你排通宵買波飛嘅女人仲難！

由利物浦等4支英超球隊來港角逐的英超亞洲盃，門票今午2時開售。位於將軍澳東港城的售票門市之一通利琴行，早於12時已有約40人在門外排隊，排頭位的並非忠實球迷，反而是一個叫「沙律」的少女。
「沙律」昨晚11時已到達售票處門外等候，排足15個小時，原來只為氹男友一笑：「我本身不是球迷，不過男友喜歡看，所以想陪他入場。過往曾網上購票，但遇上網絡塞車，所以今次親身到售票處購票，希望能買到較好位置的門票。」

被問及最期待的球隊，「沙律」興奮指：「當然是利物浦！」不過當說到想看哪位球星時，「沙律」靦腆地指：「其實我唔係好識……」挨麥記嘅女友固然抵諗，但願意排通宵買波飛嘅女友似乎有過之而無不及。唉！這些機會不是屬於我的……

圖呢！！！
面典圖呢！！！

俾人揸幾下咪有票囉

收到風係kayb女友黎

人渣

即刻出現張家輝大叫沙律果把聲

收到風佢買咗10張飛

生無可戀

葡撻

+1
沙律～你原唔原諒我啊～
Oh my love my darling 沙律～